---
tags:
  - hybrider
  - former
  - accompagner 
  - collaborer
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';

# Découvrir un exemple d'offre de formation à l'hybridation

Public visé : tout public impliqué dans la conception ou la formation hybride

Le 15 mai 2024, l'académie de Paris a présenté l'offre "hybrider ses formations" mise en place pour former les formateurs à l'hybridation de formation.

Objectifs : 

- identification du dispositif mis en place,

- analyse des leviers et points de vigilance,

- présentation des perspectives d'évolution.

<iframe title="hybrider ses formations" width="640" height="360" src="https://podeduc.apps.education.fr/media/videos/55a03ea3ddbdf24fb6752801418271fc02e9a3220f0c99784bed508a469bb389/71524/720p.mp4" frameborder="0" allowfullscreen="" allowautoplay="0" sandbox="allow-same-origin allow-scripts allow-popups"></iframe>

